有冇係台大讀緊獸醫jj？？

又到放榜而家好迷惘
想讀獸醫 但香港同外國都太貴 唔想屋企負擔咁多 話曬都供書教學咗咁多年
想知台大獸醫 dse收分幾多
同埋如果我係retaker台大會唔會唔考慮？
我嚟緊想去轉volunteer tour 做有關動物conservation嘅嘢
希望可以執靚啲個portfolio啦！
詳細可以telegram傾

28-30 minimum la

Retaker可以
甚至仲可以combine cert 幾多年就唔記得

執靚啲個portfolio